三十歲一事無成想去做散工排公屋

大家點睇
想搵個老婆生個仔一齊排
但窮人生仔正仆街

拎綜援

咪撚生仔累下一代啦屌你老母

養妻防飢，養兒防老

有道理

加油

65歲每個月就有3500好吸引

(千萬唔好)老豆搵仔X藍紅食店團年飯訂枱

憑你自己本事攞公屋

有咩問題

咪撚累下一代啦仆街

收啦 三十歲有手有腳唔做嘢輪公屋等救濟

做份無收入證明嘅工
唔使交稅，再申請埋職津，交通津貼

你啲咁嘅社會垃圾 除左搵新移民邊個肯嫁你

光復香港前必須要消滅你呢種低端人口

陳梓維我偶像

所以認真諗緊

唔好搵大陸老婆

你咁等起碼等到50歲

我都想排公屋！

30 歲，有手有腳，大把工做

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，
一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

夠18就排是常識

傻閪左

做蝗蟲包上樓

新計分方法後，單身狗由18歲排到53歲
就可以攞到公屋啦

咪撚娶大陸妹播種呀 9都斬甩你